究竟今晚邊個會去六四

有邊個啊

自己唔會去，但唔反對人地去囉